其實係連登我地有件事 忽略左

就係連登自六月開始到依家都取消哂所有廣告
比我地好好討論 加快載入速度
多謝連仔
強烈建議廣告商以後日子多多支持連登

設定->支持我們

［抗爭口號］衝就前線衝，功就盧韋聰！！